【大中華】有幾多連登仔寧願矮化中國都唔想endorse台灣系一個國家

而故意將 中國 避禕成：

中國大陸
大陸
內地
中共
支共
支那
北京
中央
天朝
強國
牆國
西朝鮮

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體= sky_croc

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Sky_Croc
(狗隻#20867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?